究竟grad 唔撚到慘d 定唔想grad 慘d

一個就能力廢
一個就無大志

Why not both

我都係咁諗